
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: C ' est dans ce sens qu ' est interprété le titre du célèbre livre de la philosophe Jane Jacobs , The Death and Life of the Great American City1 , et non comme dans la traduction italienne qui le renverse en : Vita e morte delle grandi città (Vie et mort des grandes villes) .
Entity Name (Type) :: Vie et mort des grandes villes (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est dans ce sens qu ' est interprété le titre du célèbre livre de la philosophe Jane Jacobs , The Death and Life of the Great American City1 , et non comme dans la traduction italienne qui le renverse en : Vita e morte delle grandi città (Vie et mort des grandes villes) .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est dans ce sens qu ' est interprété le titre du célèbre livre de la philosophe Jane Jacobs , The Death and Life of the Great American City1 , et non comme dans la traduction italienne qui le renverse en : Vita e morte delle grandi città (Vie et mort des grandes villes) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ mourir, mort, grand ]
appreciatif :: 2 :: [ mourir, mort ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ mourir, mort ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ mourir, mort ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: C ' est dans ce sens qu ' est interprété le titre du célèbre livre de la philosophe Jane Jacobs , The Death and Life of the Great American City1 , et non comme dans la traduction italienne qui le renverse en : Vita e morte delle grandi città (Vie et mort des grandes villes) .
No features found.

